{
  "covid-19": [
    {
      "created_at": "Thu Jan 28 00:10:01 +0000 2021",
      "id": 1354582467060051971,
      "text": "RT @roxmo: Roberto cabrini desembarca em Macap\u00e1 pra fazer uma reportagem sobre o superfaturamento de 5000% em cima dos kits de Covid-19, ol\u2026",
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": []
      },
      "user": {
        "location": "Teresina, Brasil",
        "created_at": "Tue May 08 23:41:31 +0000 2018",
        "favourites_count": 141532
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 28 00:10:01 +0000 2021",
      "id": 1354582466049290245,
      "text": "RT @roxmo: Roberto cabrini desembarca em Macap\u00e1 pra fazer uma reportagem sobre o superfaturamento de 5000% em cima dos kits de Covid-19, ol\u2026",
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": []
      },
      "user": {
        "location": "N\u00e1rnia ",
        "created_at": "Wed Apr 08 19:56:21 +0000 2020",
        "favourites_count": 2123
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 28 00:10:00 +0000 2021",
      "id": 1354582463524319234,
      "text": "@_HouseDoctor @DefendaSUS @jairbolsonaro DESD\u00c9M!\n\nPSICOPATA @JAIRBOLSONARO ATINGIU SEU INTENTO DE RETIRAR A VACINA\u00c7\u2026 https://t.co/IYdlFzoxJJ",
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": []
      },
      "user": {
        "location": "",
        "created_at": "Wed Jun 19 19:46:30 +0000 2019",
        "favourites_count": 10035
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 28 00:10:00 +0000 2021",
      "id": 1354582463423639557,
      "text": "Bahia registra 32 mortes e 3.970 novos casos de covid-19 nas \u00faltimas 24 horas https://t.co/c7IYbmicEe\n\n11.099 pesso\u2026 https://t.co/yHn30bEpEh",
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": []
      },
      "user": {
        "location": "",
        "created_at": "Tue Jan 20 18:38:06 +0000 2009",
        "favourites_count": 3625
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 28 00:10:00 +0000 2021",
      "id": 1354582462714802177,
      "text": "RT @DavidAGRap: Est\u00e3o a morrer 12 pessoas por hora devido unicamente \u00e0 COVID-19. Fiquem em casa, por favor.",
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": []
      },
      "user": {
        "location": "",
        "created_at": "Wed Jul 25 21:18:46 +0000 2012",
        "favourites_count": 58122
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 28 00:09:59 +0000 2021",
      "id": 1354582458554056709,
      "text": "RT @roxmo: Roberto cabrini desembarca em Macap\u00e1 pra fazer uma reportagem sobre o superfaturamento de 5000% em cima dos kits de Covid-19, ol\u2026",
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": []
      },
      "user": {
        "location": "Rio Branco, Brasil",
        "created_at": "Sat Dec 14 19:20:55 +0000 2019",
        "favourites_count": 15656
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 28 00:09:59 +0000 2021",
      "id": 1354582457228677121,
      "text": "RT @JornalOGlobo: Brasil registra mais 1.300 mortes por Covid-19 e ultrapassa 1,2 milh\u00e3o de vacinados https://t.co/9BI4W3edPj",
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": []
      },
      "user": {
        "location": "No meio do mundo",
        "created_at": "Tue Jun 30 23:40:58 +0000 2009",
        "favourites_count": 64076
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 28 00:09:59 +0000 2021",
      "id": 1354582456092000260,
      "text": "RT @oatila: Mas Atila, pq n\u00e3o fazemos vacinas ou insumos no Brasil? Porque not\u00edcias como essa s\u00e3o comuns h\u00e1 anos:\n\n\u201cA medida afeta principa\u2026",
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": []
      },
      "user": {
        "location": "Belo Horizonte, Brasil",
        "created_at": "Fri Jan 17 15:38:22 +0000 2020",
        "favourites_count": 3743
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 28 00:09:57 +0000 2021",
      "id": 1354582451012550658,
      "text": "RT @andreaj0103: \ud83d\ude31 Luta di\u00e1ria...\n#Bolsonaro \u2716 #World  \n\n#BolsonaroIsolado\n#Covid_19 @camaradeputados\n@jairbolsonaro #ForaBolsonaro #impeac\u2026",
      "entities": {
        "hashtags": [
          {
            "text": "Bolsonaro",
            "indices": [
              34,
              44
            ]
          },
          {
            "text": "World",
            "indices": [
              47,
              53
            ]
          },
          {
            "text": "BolsonaroIsolado",
            "indices": [
              57,
              74
            ]
          },
          {
            "text": "Covid_19",
            "indices": [
              75,
              84
            ]
          },
          {
            "text": "ForaBolsonaro",
            "indices": [
              117,
              131
            ]
          }
        ],
        "symbols": []
      },
      "user": {
        "location": "\u57fc\u7389\u770c",
        "created_at": "Mon Jul 20 01:25:01 +0000 2020",
        "favourites_count": 12045
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null
    },
    {
      "created_at": "Thu Jan 28 00:09:57 +0000 2021",
      "id": 1354582447741153280,
      "text": "RT @roxmo: Roberto cabrini desembarca em Macap\u00e1 pra fazer uma reportagem sobre o superfaturamento de 5000% em cima dos kits de Covid-19, ol\u2026",
      "entities": {
        "hashtags": [],
        "symbols": []
      },
      "user": {
        "location": "",
        "created_at": "Thu Jul 23 01:01:20 +0000 2015",
        "favourites_count": 5813
      },
      "geo": null,
      "coordinates": null,
      "place": null
    }
  ]
}